# Описания проекта, FAQ.

## Client - Клиентская часть приложения (игры).
		
* `app` - Инициализация и запуск клиентской части приложения.

	* `Main` - Точка входа клиентского приложения взаимодействующего сервером.

* `controllers` - Контроллер клиента.
		
	* `MainController` - Отслеживания нажатия кнопок(Пуск, нажатия клавиш влево, вправо и пробел для выстрела).
			
* `sockets` - Взаимодействия клиента с сервером.
		
	* `sockets` - Принятия команд на движение.
		
* `util` - утилиты
		
	* `GameUtil` - Реализация выстрела, движения.
	
* `resources` - Ресурсы.
		
* `fxml` – Отрисовка клиента JavaFX.
	
	* `Main` – Отрисовка клиента.
		
* `images` - Картинки.
		
	
	
	
## Server - Серверная часть приложения (игры).
	
* `app` - Инициализация и запуск серверной части приложения.

	* `Main` - Точка входа серверного приложения взаимодействующего с базой данных.

* `models` - Модели, доступ к данным.
	* `Game` - Игра.
	* `Player` - Пользователь.
	* `Shot` - Выстрел.

* `repository` - Методы, которые описывают поведение хранилища моделей.
		
	* `GameRepository`, `PlayersRepository`, `ShotsRepository` - На основе интерфейсов, мы создаем методы, которые описывают поведение моделей.

* `serivces` - Бизнес-логика приложения.
			
	* `GameService` Интерфейс на основе его, мы создаем метод. В нем мы реализуем id игры, выстрел и финиш игры.
		
* `sockets` - Реализация сервера, сокеты(IP + port).
		
	* `GameServer` - Реализация сервера, который взаимодействует с помощью командам поступающих на сервер между двумя игроками.
		
* `util` - Утилиты.
		
	* `HikariConfig` - Коннект хикари.
